[講真]如果連建制洗腦平台tvb都唔肯去抵制，仲反咩共？形式上呀？

你把口或者遊行幾粒鐘反完共，我當你日日做哩……返到屋企又繼續開住個tvb，主動俾幫佢地增加收視率，任佢洗腦，幫個建制宣傳平台續命，咁既反抗方法都幾愚昧

寧願佢直接去支那網睇
Tvb配音咪又係垃圾

而家只睇now 新聞台

微軟入大灣區
蘋果搵雲上貴州
幾時用 linux ?

點解要反共?
反共有咩用?

無線電視翡翠台，一個充滿色情同暴力嘅頻道

睇得出中共想借無綫奶共播深宮計一舉消滅tvb香港文化，連登仔勿中計

我不嬲反對抵制tvb,tvb想自殺,絕對唔可以畀佢奸計得請

抵制tvb新聞、支那劇可以，但抵制tvb,no way

知唔知而家香港文化最有輸出力就係tvb
佢收皮對香港影響係災難性，都係嗰句，勿中中共消滅香港文化奸計